\begin{tabular}{|p{4.5cm}|p{9.5cm}|}
	\textbf{FA} & 1\\
	\textbf{Anwendungsfall} & Client konfigurieren \\
	\textbf{Ziel} & Der Benutzer kann die Konfigurationsdaten für den Client
	eingeben\\
	\textbf{Vorbedingung} & Keine \\
	\textbf{Nachbedingung Erfolg} & Die Konfigurationsdaten werden in einer
	properties-Datei auf dem Client gespeichert.\\
	\textbf{Nachbedingung Fehlschlag} & Eine Fehlermeldung setzt den Benutzer
	darüber in Kenntnis, dass das Schreiben der properties-Datei \NOT möglich war.
	\\
	\textbf{Akteur} & Benutzer \\
	\textbf{Normalablauf} & \begin{enumerate}
							  \item Der Benutzer gibt die Konfigurationsdaten ein.
 							  \item Die Konfigurationsdaten werden in der properties-Datei
 							  gespeichert.
 							  \item Die gespeicherten Daten werden auf dem Bildschirm angezeigt.
							\end{enumerate} \\
	\textbf{Sonderfall 1} & Eine Verbindung zum Server konnte \NOT aufgebaut
	werden: Der Benutzer wird über das Problem in Kenntnis gesetzt.
	\\					
	\textbf{Sonderfall 2} & Die Daten können \NOT an den Server übertragen werden:
	Der Benutzer wird über das Problem in Kenntnis gesetzt.
	\\
\end{tabular} 
